打科興疫苗前建議唱國歌振振士氣先

黑太陽

打牛津苗？

識唱肯定唱榮光啦